Seigneurie de Chateauneuf - Archives départementales de la Côte-d’Or, B 983

Source : https://archives.cotedor.fr/v2/site/AD21/web/media/04_apprendre/02_ateliers_chancelier_rolin/paleographie/confirmes/2014_2015/document_04.pdf 

transcription effectué au sein du groupe de l'Atelier du Chancelier Rollin
upload le 17/05/2020
Date : 14-01-1456 
Langue : vieux français
